［跪求］所有外國新聞既source

不斷同長輩周旋，用咗幾個point

1 大陸係無施法獨立，無透明度，eg 607 大抓捕，習大大之前公開講話，撥墨少女被捉，艾未未，銅鑼灣書店，限古令但過一排又取消

2 103萬人用合法徒經曾取過，再另加世界各地既示威者係幾暴力咁

3 黑警對示威者使用既武力係非人權，網上有各種YouTube source，再加外國既各大新聞

4 好多外國國家對條例既譴責，同黑警既非人權（求source）

佢地好多長輩接受資訊係得長輩圖，朋友圈，tvb，非常狹窄，目標比佢知道全世界都話其實咩先係唔ok，唔合理

經常提佢地6號果句

從來令到社會亂既係當權者，唔係被迫壓既示威者